Sel 21messel Mai kuupäewal 1849.
Meije kui koggokonna Kohtumehhet tunnistame, et meije omma Pirikubjategga selle Moisa ja Walla wällimissed ja seesmisse pirid olleme läbbi käinut ja keik heas korras leinut, ja kus waja on olnut seal ommad pirid puhhastanut.
Jaan Keerdt Kohtuwannem XXX
Jaan Noor Kohtumees XXX
Ado Kuil Kohtumees XXX
